# Installation

1. Vérification si le module xdebug est installé et activé
=> Rentrer dans le container php puis executer la commande suivante
```bash
php -m | grep xdebug
```

2. 


# Configuration

# Utilisation


# Exemples
https://www.twilio.com/fr/blog/test-unitaires-api-laravel-pest-framework